V形杯既杯塞有咩用？

平時飲咖啡既杯塞係連住杯蓋，打開用黎放d熱氣。
依家d茶飲用大大杯既V形杯，上面有個紅色可以拎出黎既杯塞，但明明係凍飲，個杯塞有咩用呢？

直接飲奶蓋

咁水果茶呢？